(業主裝修)Tg群組 睇驗收、價錢、落訂、報價單、

小弟做裝修話短唔短話長唔長都有10年。
期間做過小老闆最後都係比層壓式食水唔夠價做結業，其實裝修係一門手工，近10年既轉變太多好多裝修打工師父追唔上通脹出現判上判，最嚴重係有第四家第五家都見過，咁樣既現像會令到裝扮師父加快工作好多時都會好求期但求搵多小小錢，業主們希望你地知道係呢個問題深遠，以前現場造櫃現在鬥木師傅好多無工開全部都係大陸訂做櫃落嚟木工師父裝，第一用料差就一定，第二無手工可以睇到，做果個都唔夠接果個多錢。
我想講好多師父係好叻知道點做重點留意既位。
有興趣詢問就留個tg！！！

咁多位巴打絲打我唔係倒大家米，我只係想大家公公道道明買明賣唔好搞到裝修界呃人、海鮮價、拎訂走、收尾數唔起貨。
咁樣對大家都有利又吾洗話周圍格價，大家有生意做。多多得罪大家

對新入行𡃁仔有乜睇法？
呢行仲有冇得救？
好多老師父用一套方法用足20年

靚仔無得救，地盤做左1年出黎話師父。
太多無料扮4條

師父既以前科技無咁好所以做出黎會比較細緻，好似用雷射同拉線咁

識好撚多所謂師傅連線都未識拉
利申做雲石

無錯呢個現像太誇張，有接工程既所謂老闆（勿對號入坐）價錢收客貴用次料都算，搵人做都搵個專業啦，搵個靚仔搞斜水都未識、空心又見過。搞臭專業行頭。

其實你不如問吓呢版啲巴絲點選擇裝修公司好過
話呢行有乜問題比較好

我要佢地明白點解會咁，佢地再搵邊間都無用，香港人只睇本面見個科文仔斯斯文文40歲到唔識既都可以水到客既。我有時聽到都覺得搞笑，老實講大飯野係無野睇收口細微唔見光位果d先係重點。

LM

但其實巴打你做邊飯？
我個師傅話呢行呃唔到人架啵
做幾多收幾多
啲師傅手工返半日就知好壞
唔掂既返半工就叫人走

點會仲有判上判
正常判一水都無飯食啦
又唔似得地盤

呃料錢個啲就睇個別老細啦
而且依加啲大陸貨有時仲好過外國

利申：同師傅傾過既學師仔

最近想換知馬桶，有乜牌子介紹？ 裝工又應該幾錢架

剛全爆好, 搞緊裝修
制面邊到買比較平/好, 睇中:
Schneider 施耐德 Pieno系列 同埋
Legrand 羅格朗 Galion系列

電子鎖又有乜考慮

新人點入行？

其實你問個客想要咩程度既裝修同埋出得起幾錢再定價錢/佢比到盡幾多咪比番果個價錢既級數佢。

依家好難入行學到野，要學野真係要落手落腳做唔好怕辛苦。

睇你裝咩馬桶啦，電同普通已經做法吾同，同埋你應該諗埋想裝邊個人地報幾錢點做法我先話到你聽正唔正路

研究下先，諗住裝普通炸
連乜牌子都唔識

想入行

依家新仔入行幾錢日？

睇下你位置你點洗唔洗卜左做過定換第2隻，依家好難講，最好就tg比相睇

呢到唔係搵工

樓主想同你講聲
你個TG群較左得你ADMIN講野
唔係我地唔想問

係咩sorry

快啲較返俾巴絲打們問野

sorry